我識得嘅上等朋友都唔肯去旺角，其實旺角有咩問題？？

想約佢地去一齊去旺角行街食放題次次都畀佢哋拒絕，搞到次次行街食自助餐都要就佢地去銅鑼灣，係有一次畀我迫先勉為其難去一次旺角

人多，逼，品流複雜，熱焗

旺角呢啲垃圾地方
中學生咩仲食放題？
到底你知唔知咩為之上等？
咪以為銀行入面有幾千蚊就當上等人啦俾人笑呀

旺角d放題無間正常，全部難食到嘔

咁香港有邊間叫正常？？

食得放題都知咩事、寧願加少少錢食高級d都唔食放題呢d垃圾

係咪港島人 ? 港島人唔過海是常識吧

無人知？

而家興 奧媽卡腥 omakase
放題行開la

食放題一係tst/cwb啦

好人好者點會想去旺角

九龍以前被人叫dark side

港島人基本上聽到九龍地方已經

新界更加聽都未聽過

入新界等於返大陸

碗屋

係好奇怪 無名牌鋪 無高級食肆 我去旺角只去信和現時點同幾間模型樓上鋪 食飯買衫真係絕少 印象中旺角啲食肆招呼特別差

行街，我著衫d牌子旺角唔會買到
食，出得街食就會食好d既餐廳，旺角中/高檔餐廳太小選擇
而且人太雜，小室內商場，有其他地方揀唔會去旺角，二等購物區

邊間好介紹???

佢地去邊到叫雞

旺角放題等於食垃圾

貴

唔係上等人就算講你都唔會明

正如有錢人d錢多到唔知點洗既概念同日常生活一樣, 窮人一日未到個層都唔會明係點

比個例子 而家好多人都有能力搭飛機
但係大把人一世未坐過頭等
而依批人都透過網絡一樣知道有錢人次次都係頭等艙 甚至私人飛機
但係窮人未坐過係一世都唔會明經濟同頭等既差距係幾大, 除左空間 更多既係非物質既野

貼地d既例子就係每日都有公屋仔覺得公屋真係好過私樓
班窮撚向唔到上走就只能夠問人私樓有乜好

所以就算其他人答你旺角有幾垃圾
你都唔會明點解旺角咁垃圾
因為你就係活在個個層次既人

旺角太細
尖沙咀好好多

係咪全部住港島
港島人如無必要一定唔過海